# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Keng-Hui Wu <aabb0852@hotmail.com>, 2016
# JEN-HAO HSIEH <orienthauz@gmail.com>, 2015
# KUN-MIN SYU <qwer20108@gmail.com>, 2014
# LIU,SHU-HAO <jeremy55662004@gmail.com>, 2014
# LIU,SHU-HAO <jeremy55662004@gmail.com>, 2014-2015
# MOH CHIN LAM <chinlam91@gmail.com>, 2015
# Mose Chen <mosechen@gmail.com>, 2017
# myles <i@myles.hk>, 2016
# TWNateLo <mmartin20tw@gmail.com>, 2016
# Penny Lee <pe8951@gmail.com>, 2015
# Rainy Chang <7100014011s@gmail.com>, 2016
# Redfish Hong-Yu Li <redfish.tbc@gmail.com>, 2016
# Wesley Chow, 2015
# Xaver Y.R. Chen <yrchen@atcity.org>, 2016
# Ya-chi Chang <yacchang@mail.fcu.edu.tw>, 2016
# Zhen-Rong Chen <zhenrc@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-07 12:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-29 08:50+0000\n"
"Last-Translator: Mose Chen <mosechen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/apps/components/download/views/download-data.js:25
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6492
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31532
msgid "Download CSV"
msgstr "下載CSV"

#: static/apps/components/download/views/download-data.js:26
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6493
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31533
msgid "Download search results to CSV"
msgstr "下載搜尋結果到CSV"

#: static/apps/components/filter/views/drop-down-filter.js:31
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32577
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: static/apps/components/filter/views/filter.js:90
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:2062
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32454
msgid "<%= name %> (<%= count %>)"
msgstr ""

#: static/apps/components/generic-list/list/views/active-filters.js:62
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1913
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31394
msgid "<%= filterDisplayName %>: <%= filterVal %>"
msgstr ""

#: static/apps/components/generic-list/list/views/active-filters.js:87
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1938
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31419
msgid "Filters In Use:"
msgstr "使用過濾"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/active-filters.js:88
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1939
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31420
msgid "Click to remove this filter"
msgstr "按下以取消這個過濾條件"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/active-filters.js:90
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1941
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31422
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/active-filters.js:91
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1942
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31423
msgid "Click to remove all filters"
msgstr "按下以取消所有過濾條件"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js:71
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5727
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31691
msgid "sort ascending"
msgstr "升序排序"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js:73
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5729
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31693
msgid "sort descending"
msgstr "降序排序"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/base-header-cell.js:76
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5732
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31696
msgid "click to sort"
msgstr "點擊以排序"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/list.js:54
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6667
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31246
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/num-results.js:30
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1830
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31311
msgid "Number of results: <%= count %>"
msgstr ""

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:70
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5995
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31959
msgid "first page"
msgstr "第一頁"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:72
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5997
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31961
msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:74
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5999
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31963
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:76
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6001
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31965
msgid "last page"
msgstr "最後一頁"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:78
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6003
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31967
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:88
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6013
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31977
msgid "disabled"
msgstr ""

#: static/apps/components/generic-list/list/views/paging-footer.js:91
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6016
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31980
msgid "active"
msgstr ""

#: static/apps/components/generic-list/list/views/table.js:27
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6067
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32031
msgid "Generic List"
msgstr ""

#: static/apps/components/loading/views/loading-view.js:20
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27752
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: static/apps/components/utils/utils.js:61
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1078
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:566
msgid "504: Server error"
msgstr "504: 伺服器發生錯誤"

#: static/apps/components/utils/utils.js:63
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1080
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:568
msgid ""
"Processing your request took too long to complete. Reload the page to try "
"again."
msgstr "您的請求花費太多時間處理，請重新載入此頁面"

#: static/apps/components/utils/utils.js:67
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1084
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:572
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: static/apps/components/utils/utils.js:68
#: static/apps/components/utils/utils.js:80
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1085
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1097
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:573
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:585
msgid "Your request could not be processed. Reload the page to try again."
msgstr "您的要求無法被執行，請重新載入此頁面"

#: static/apps/components/utils/utils.js:79
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1096
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:584
msgid "Network error"
msgstr "網路錯誤"

#: static/apps/course-list/app/app.js:45
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7215
msgid "Instructor-Paced"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/app.js:46
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7216
msgid "Self-Paced"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/app.js:49
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7219
msgid "Upcoming"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/app.js:50
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7220
msgid "Current"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/app.js:51
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7221
msgid "Archived"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/app.js:52
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:7222
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js:48
#: static/apps/course-list/app/controller.js:107
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6822
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6881
msgid "Course List"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js:97
#: static/apps/learners/app/controller.js:94
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6871
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33082
msgid "Invalid Parameters"
msgstr "無效的參數"

#: static/apps/course-list/app/controller.js:98
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6872
msgid "Sorry, we couldn't find any courses that matched that query."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js:99
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6873
msgid "Return to the Course List page."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/app/controller.js:124
#: static/apps/learners/app/controller.js:176
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6898
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33164
msgid "Sorry, we couldn't find the page you're looking for."
msgstr "很抱歉，我們無法找到您所請求的網址。"

#: static/apps/course-list/app/controller.js:127
#: static/apps/learners/app/controller.js:179
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6901
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33167
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:77
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1612
msgid "Course Name"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:78
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1613
msgid "Start Date"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:79
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1614
msgid "End Date"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:80
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1615
msgid "Total Enrollment"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:81
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1616
#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25422
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25539
#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js:22484
#: static/js/enrollment-activity-main.js:27
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:32
#: static/js/enrollment-geography-main.js:29
msgid "Current Enrollment"
msgstr "當前註冊"

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:82
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1617
msgid "Change Last Week"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:83
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1618
msgid "Verified Enrollment"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:86
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1621
msgid "Passing Learners"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:89
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1624
msgid "Availability"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:90
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1625
msgid "Pacing Type"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/common/collections/course-list.js:91
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:1626
msgid "Programs"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:11
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6152
msgid "Course name advertised on edX site."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:12
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6153
msgid "Start date advertised on edX site."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:13
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6154
msgid "End date set in edX Studio."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:14
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6155
msgid "Learners who ever enrolled in the course."
msgstr "曾經選修課程的學生"

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:15
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6156
msgid "Learners currently enrolled in the course."
msgstr "目前選修此課程的學生"

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:16
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6157
msgid "Net difference in current enrollment in the last week."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:18
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6159
msgid ""
"Number of currently enrolled learners pursuing a verified certificate of "
"achievement."
msgstr "目前選修並目標為認證證書的學生人數"

#: static/apps/course-list/list/views/base-header-cell.js:19
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6160
msgid "Learners who have earned a passing grade."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/controls.js:38
#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:39
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5520
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32781
msgid "Skip to results"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/controls.js:58
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5540
msgid "Find a course"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/controls.js:68
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5550
msgid "availability"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/controls.js:76
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5558
msgid "pacing_type"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/controls.js:84
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5566
msgid "program_ids"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/course-list.js:66
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6743
msgid "Download full course list to CSV"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/course-list.js:91
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6768
msgid "Course list controls"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js:47
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6440
msgid "No courses matched your criteria."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js:49
#: static/apps/learners/roster/views/results.js:49
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6442
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32339
msgid "Try a different search."
msgstr "嘗試不同搜尋。"

#: static/apps/course-list/list/views/results.js:52
#: static/apps/learners/roster/views/results.js:52
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6445
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32342
msgid "Try clearing the filters."
msgstr "嘗試清除過濾條件。"

#: static/apps/course-list/list/views/results.js:55
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6448
msgid "No course data is currently available for your course."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/results.js:57
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6450
msgid ""
"No courses are enrolled, or course activity data has not yet been processed."
" Data is updated every day, so check back regularly for up-to-date metrics."
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/search.js:71
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5374
msgid "Search courses"
msgstr ""

#: static/apps/course-list/list/views/search.js:72
#: static/apps/learners/roster/views/search.js:56
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5375
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32667
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: static/apps/course-list/list/views/search.js:73
#: static/apps/learners/roster/views/search.js:57
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:5376
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32668
msgid "clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: static/apps/course-list/list/views/table.js:48
#: static/dist/apps/course-list/app/course-list-main.js:6374
msgid "Date not available"
msgstr ""

#: static/apps/learners/app/controller.js:59
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33047
msgid "Learner Roster"
msgstr "學生名冊"

#: static/apps/learners/app/controller.js:95
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33083
msgid "Sorry, we couldn't find any learners who matched that query."
msgstr "很抱歉，我們無法找到任何符合查詢的學習者。"

#: static/apps/learners/app/controller.js:96
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33084
msgid "Return to the Learners page."
msgstr "返回學習者頁面。"

#: static/apps/learners/app/controller.js:104
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33092
msgid "Learners"
msgstr "學生"

#: static/apps/learners/app/controller.js:136
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:33124
msgid "Learner Details"
msgstr "學習者資料"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:17
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2021
msgid "Name (Username)"
msgstr "名稱 (用戶名)"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:18
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2022
msgid "Problems Tried"
msgstr "題目嘗試次數"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:19
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js:33
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js:35
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2023
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2201
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27625
msgid "Problems Correct"
msgstr "回答正確"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:20
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2024
msgid "Attempts per Problem Correct"
msgstr "每題正確所需之嘗試次數。"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:21
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2025
#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25598
#: static/js/engagement-video-content-main.js:33
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:22
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2026
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:24
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2028
msgid "Segments"
msgstr "段落"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:25
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2029
msgid "Segments to Ignore"
msgstr "忽略的段落"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:26
#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:101
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2030
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27879
msgid "Cohort"
msgstr "學習夥伴"

#: static/apps/learners/common/collections/learners.js:27
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2031
msgid "Enrollment Mode"
msgstr "註冊模式"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js:22
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js:43
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2190
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27633
#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25417
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25538
#: static/js/enrollment-activity-main.js:22
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js:27
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js:31
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2195
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27621
msgid "Discussion Contributions"
msgstr "參與的討論"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-table.js:39
#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js:39
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:2207
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27629
msgid "Videos Viewed"
msgstr "影片已觀看"

#: static/apps/learners/detail/views/engagement-timeline.js:47
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27637
msgid "Value"
msgstr "值"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:28
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27806
msgid "Engagement Activity"
msgstr "參與活動"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:29
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27807
msgid "Daily Activity"
msgstr "每日活動"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:30
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27808
msgid "Activity Over Time"
msgstr "隨著時間的活動"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:95
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27873
msgid "Enrollment"
msgstr "註冊"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:106
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27884
msgid "Last Accessed"
msgstr ""

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:109
#: static/apps/learners/detail/views/learner-summary-field.js:44
#: static/apps/learners/roster/views/activity-date-range.js:16
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27718
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27887
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31269
msgid "n/a"
msgstr "無"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:139
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27917
msgid "Check back daily for up-to-date data."
msgstr "每天上線查看最新資料."

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:149
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27927
msgid "No course activity data is available for this learner."
msgstr "無法取得這個學習者的課程活動紀錄"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-detail.js:156
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:27934
msgid "No learner data is available."
msgstr "無法獲得學習者資料"

#: static/apps/learners/detail/views/learner-return.js:12
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32979
msgid "Return to Learners"
msgstr "返回學習者"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js:23
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31476
msgid "Cohort: <%= filterVal %>"
msgstr "同伴: <%= filterVal %>"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js:27
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31480
msgid "Enrollment Track: <%= filterVal %>"
msgstr "註冊紀錄: <%= filterVal %>"

#: static/apps/learners/roster/views/active-filters.js:32
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31485
#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25386
#: static/js/engagement-content-main.js:20
msgid "Active Learners"
msgstr "活躍的學習者"

#: static/apps/learners/roster/views/activity-date-range.js:11
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:31264
msgid "Activity between <%- startDate %> - <%- endDate %>"
msgstr "在 <%- startDate %> - <%- endDate %>之間的活動"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:10
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32115
msgid "The name and username of this learner. Click to sort by username."
msgstr "此學習者的名稱和用戶名。 點擊用戶名進行排序。"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:11
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32116
msgid "Number of unique problems this learner attempted."
msgstr "此學生嘗試的不同問題數量"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:12
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32117
msgid "Number of unique problems the learner answered correctly."
msgstr "此學生回答正確的不同問題數量"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:13
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32118
msgid "Number of unique videos this learner played."
msgstr "此學生已播放的不同影片數量。"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:15
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32120
msgid ""
"Average number of attempts per correct problem. Learners with a relatively "
"high value compared to their peers may be struggling."
msgstr "每題答對所需之平均嘗試次數。此值高於其他人可能表示其在學習上較為辛苦。"

#: static/apps/learners/roster/views/base-header-cell.js:17
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32122
msgid ""
"Number of contributions by this learner, including posts, responses, and "
"comments."
msgstr "此學生的貢獻度，包含了文章發表，回應以及評論。"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:62
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32804
msgid "Find a learner"
msgstr "搜尋學生"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:75
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32817
msgid "Cohort Groups"
msgstr "學習夥伴組別"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:73
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32815
msgid "cohort"
msgstr ""

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:87
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32829
msgid "Enrollment Tracks"
msgstr "註冊紀錄"

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:85
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32827
msgid "enrollment_mode"
msgstr ""

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:103
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32845
msgid "Hide Inactive Learners"
msgstr ""

#: static/apps/learners/roster/views/controls.js:97
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32839
msgid "ignore_segments"
msgstr ""

#: static/apps/learners/roster/views/results.js:47
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32337
msgid "No learners matched your criteria."
msgstr "無學生符合搜尋條件。"

#: static/apps/learners/roster/views/results.js:55
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32345
msgid "No learner data is currently available for your course."
msgstr "目前在您的課程中未有學生資料。"

#: static/apps/learners/roster/views/results.js:57
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32347
msgid ""
"No learners are enrolled, or course activity data has not yet been "
"processed. Data is updated every day, so check back regularly for up-to-date"
" metrics."
msgstr "沒有學生登錄或是課程的資料尚未處理。課程資料每天都會上傳，請定期檢查以確保資料是最新的。"

#: static/apps/learners/roster/views/roster.js:100
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32958
msgid "Learner roster controls"
msgstr "學習者名冊控制"

#: static/apps/learners/roster/views/search.js:55
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32666
msgid "Search learners"
msgstr "搜尋學生"

#: static/apps/learners/roster/views/table.js:40
#: static/dist/apps/learners/app/learners-main.js:32225
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: static/dist/js/common.js:23183 static/js/utils/utils.js:93
msgid "..."
msgstr "..."

#: static/dist/js/common.js:39338
#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25482
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25482
#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js:25482
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25482
#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25482
#: static/dist/js/performance-content-main.js:25482
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25482
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25482
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25482
#: static/js/views/data-table-view.js:198
#: static/js/views/discrete-bar-view.js:21
msgid "(empty)"
msgstr "(略)"

#: static/dist/js/common.js:39355
#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25522
#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25550
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25576
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25602
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25576
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:15
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:43
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:11
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:37
#: static/js/performance-problems-main.js:11
#: static/js/views/data-table-view.js:215
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25381
#: static/js/engagement-content-main.js:15
msgid "Week Ending"
msgstr "本週結束"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25393
#: static/js/engagement-content-main.js:27
msgid "Watched a Video"
msgstr "觀看影片"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25400
#: static/js/engagement-content-main.js:34
msgid "Tried a Problem"
msgstr "試試這問題"

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25407
#: static/js/engagement-content-main.js:41
msgid "Participated in Discussions"
msgstr ""

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25414
#: static/js/engagement-content-main.js:48
msgid "Percent of Current Learners"
msgstr ""

#: static/dist/js/engagement-content-main.js:25451
#: static/js/engagement-content-main.js:85
msgid "Week Ending <%=value%>"
msgstr ""

#. Translators: <%=value%> will be replaced by a number followed by a
#. percentage.
#. For example, "400 (29%)" */
#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25520
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25520
#: static/dist/js/performance-content-main.js:25520
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25520
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25520
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25520
#: static/js/views/stacked-bar-view.js:13
msgid "<%=value%> (<%=percent%>)"
msgstr "<%=value%> (<%=percent%>)"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25579
#: static/js/engagement-video-content-main.js:14
msgid "Average Complete Views"
msgstr "平均已觀看數"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25588
#: static/js/engagement-video-content-main.js:23
msgid "Average Incomplete Views"
msgstr "平均尚未觀看數"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25596
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25594
#: static/dist/js/performance-content-main.js:25593
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25593
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25593
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25591
#: static/js/engagement-video-content-main.js:31
#: static/js/engagement-videos-main.js:29
#: static/js/performance-content-main.js:28
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:28
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:28
#: static/js/performance-problems-main.js:26
msgid "Order"
msgstr "序"

#: static/dist/js/engagement-video-content-main.js:25606
#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25603
#: static/js/engagement-video-content-main.js:41
#: static/js/engagement-videos-main.js:38
msgid "Completion Percentage"
msgstr "完成度"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js:25539
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js:25
msgid "Unique Viewers"
msgstr "未重複瀏覽者"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js:25546
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js:32
msgid "Replays"
msgstr "重播"

#: static/dist/js/engagement-video-timeline-main.js:25553
#: static/js/engagement-video-timeline-main.js:39
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25579
#: static/js/engagement-videos-main.js:14
msgid "Complete Views"
msgstr "完成瀏覽"

#: static/dist/js/engagement-videos-main.js:25587
#: static/js/engagement-videos-main.js:22
msgid "Incomplete Views"
msgstr "未完成瀏覽"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25428
#: static/js/enrollment-activity-main.js:33
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25433
#: static/js/enrollment-activity-main.js:38
msgid "Audit"
msgstr "旁聽"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25438
#: static/js/enrollment-activity-main.js:43
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25443
#: static/js/enrollment-activity-main.js:48
msgid "Professional"
msgstr "專業的"

#: static/dist/js/enrollment-activity-main.js:25449
#: static/js/enrollment-activity-main.js:54
msgid "Verified with Credit"
msgstr "已驗證學分"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js:25504
#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js:25519
#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js:25539
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js:19
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js:34
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js:32
msgid "Number of Learners"
msgstr ""

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js:25511
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js:26
msgid "Age: <%=value%>"
msgstr "年齡: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js:25518
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js:33
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-age-main.js:25520
#: static/js/enrollment-demographics-age-main.js:35
msgid "Percent of Total"
msgstr "總共的百分比"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js:25525
#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25524
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js:18
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:17
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js:25531
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js:24
msgid "Education: <%=value%>"
msgstr "教育程度: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-education-main.js:25538
#: static/js/enrollment-demographics-education-main.js:31
msgid "Educational Background"
msgstr "學歷"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25530
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:23
msgid "Gender: <%=value%>"
msgstr "性別: <%=value%>"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25540
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:33
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25541
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:34
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25542
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:35
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static/dist/js/enrollment-demographics-gender-main.js:25543
#: static/js/enrollment-demographics-gender-main.js:36
msgid "Not Reported"
msgstr "無報告"

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js:22473
#: static/js/enrollment-geography-main.js:18
msgid ""
"Learner location is determined from IP address. This map shows where "
"learners most recently connected."
msgstr ""

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js:22481
#: static/js/enrollment-geography-main.js:26
msgid "Country or Region"
msgstr "國家或地區"

#: static/dist/js/enrollment-geography-main.js:22482
#: static/js/enrollment-geography-main.js:27
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25519
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:12
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25523
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:16
msgid "Submission Count"
msgstr "提交數字"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25537
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:30
msgid "Variant"
msgstr "差別"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25552
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25585
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25610
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25584
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:45
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:20
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:45
#: static/js/performance-problems-main.js:19
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#: static/dist/js/performance-answer-distribution-main.js:25567
#: static/js/performance-answer-distribution-main.js:60
msgid "Answer: <%=value%>"
msgstr "答案: <%=value%>"

#: static/dist/js/performance-content-main.js:25576
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25576
#: static/js/performance-content-main.js:11
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:11
msgid "Average Correct"
msgstr "平均正確數"

#: static/dist/js/performance-content-main.js:25585
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25585
#: static/js/performance-content-main.js:20
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:20
msgid "Average Incorrect"
msgstr "平均錯誤數"

#: static/dist/js/performance-content-main.js:25595
#: static/js/performance-content-main.js:30
msgid "Problems"
msgstr "問題"

#: static/dist/js/performance-content-main.js:25604
#: static/js/performance-content-main.js:39
msgid "Average Submissions Per Problem"
msgstr "各問題提交平均數"

#: static/dist/js/performance-content-main.js:25613
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25611
#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25626
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25608
#: static/js/performance-content-main.js:48
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:46
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:61
#: static/js/performance-problems-main.js:43
msgid "Percentage Correct"
msgstr "答對百分比"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:25603
#: static/js/performance-learning-outcomes-content-main.js:38
msgid "Average Submissions per Problem"
msgstr "各問題平均提交數量"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25595
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:30
msgid "Difficulty"
msgstr "困難"

#: static/dist/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:25618
#: static/dist/js/performance-problems-main.js:25600
#: static/js/performance-learning-outcomes-section-main.js:53
#: static/js/performance-problems-main.js:35
msgid "Total"
msgstr "總數"
